[又講錯野]過期催淚彈係行動細節，係咪表示咗用過期催淚彈係特登？

你話涉及行動細節，所以先不便透露細節，即係表示有預謀架啦
如果係唔小心有咩唔方便？

黑警記者會終於講返句人話